Je gelooft dat ik dit ding heb gedaan.
Je gelooft dat al die tijd, niet alleen daarvoor, maar sinds - sinds ik ben geweest je vrouw, ik heb je bedrogen, heb een andere man laten maken hou van mij, heb liefde met hem bedreven ... " "Hoe kan ik helpen om het te geloven?"
hij brak in.
"Denk je dat ik een leugenaar ben en een valse vrouw?"
ze zei.
Ze tekende een lange adem.
"Wel, denk het wel.
Het is gemakkelijk voor u om dit te doen.
U oordeel mij alleen.
Heb je me niet voor en na bedrogen?
